有邊度鋸扒好食?

budget 400蚊位左右

之前食連鎖店真係受唔住了，又多人又唔好食

我食過BLT steak, woolumoolu, 都麻麻

太古城Mr. Steak，抵食，超大份

Cafe de coral

400蚊自己買塊US Prime返去煎啦

又一城 皇后餐廳

花園餐廳

Lm一身蟻

自己買塊靚嘅仲正啦
之前一田買日本a4和牛
正到
都係百幾二百

Agree! 長沙灣間ready to cook 幾抵屌

Lm

灣仔波士頓

太子名寶石餐廳

花園